{
  "Access the lesson": "강의에 접속하기",
  "Back to home": "홈으로 돌아가기",
  "Back to question": "질문으로 돌아가기",
  "Bonus!": "보너스!",
  "Get an extra life by viewing the lesson": "강의를 봄으로써 추가 생명을 받으세요",
  "Check out the next chapter in this course!": "이 코스의 다음 장을 확인하세요!",
  "Click to continue": "클릭해서 계속하기",
  "Clue": "단서",
  "Coach": "코치",
  "Congratulations!": "축하합니다!",
  "Connect to your learning plateform with another device": "본인의 학습 </br>플랫폼<b>을 다른 </br>장치</b>에 연결하세요",
  "Context": "문맥",
  "Correct answer": "정답:",
  "Correction": "수정",
  "Did you know that?": "귀하는 그것을 알았습니까?",
  "Demo mode mobile": "학습 플랫폼이 없으세요? <a href=\\\"/\\\"><b><u>데모 시작하기</u></b></a>",
  "Finish learning": "먼저 이것을 계속하기",
  "For you": "저희의 추천 선정 내용",
  "Game over": "게임 종료",
  "Go to question": "질문으로 이동",
  "Go to settings account in the upper right hand corner": "오른쪽 상단 모서리에 있는 <b>설정 > 계정</b> </br>으로 가세요",
  "Good answer": "훌륭한 답변",
  "Good job": "잘 했습니다!",
  "Highscore": "새로운 최고 점수입니다<b>{{score}}별을 획득했습니다</b>",
  "Key point": "핵심 포인트",
  "Media": "강의",
  "Next chapter": "다음 장",
  "Next chapter_": "다음 장:",
  "Next level": "다음 레벨",
  "Next level_": "다음 레벨:",
  "Next": "다음",
  "Nice try!": "좋은 시도!",
  "Open settings": "공개 설정",
  "Ooops": "에구...",
  "Permission": "허가",
  "Permission camera": "QR 코드를 스캔하여 인증하려면 카메라 접근 허용이 필요합니다.",
  "Question": "질문",
  "Ouch": "에구...",
  "Quit": "끝내기",
  "Related subjects": "귀하에 대한 추천:",
  "Retry chapter": "장 재시도",
  "Retry chapter_": "장 재시도:",
  "Retry level": "레벨 재시도",
  "Retry level_": "레벨 재시도:",
  "Scan your QR code": "본인의 <b>QR 코드</b> 스캔",
  "See your comment and those of your peers": "귀하의 의견과 동료들의 의견을 보세요.",
  "Select an answer": "답을 선택하세요",
  "Select something below": "아래에서 선택하세요",
  "Share your opinion on this course": "이 코스에 대한 귀하의 의견을 공유하세요",
  "Start learning": "이것으로 시작해야 합니다",
  "Step1": "단계 <b>01</b>",
  "Step2": "단계 <b>02</b>",
  "Step3": "단계 <b>03</b> ",
  "Thank you for your review!": "귀하의 리뷰에 감사드립니다!",
  "To open your companys learning app, you need to scan your personal QR code": "본인 회사의 학습 앱을 열려면, <b>개인 QR 코드</b>를 스캔하셔야 합니다.  ",
  "Type here": "여기에 입력하세요",
  "Unlock next level": "<br><b>{{levelName}} 레벨</b>의 잠금이 해제되었습니다",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Upgrade description": "응용프로그램이 업데이트 되었습니다! 최신 버전을 다운로드해서 프로그램을 즐겨 보세요.",
  "Validate": "인증하기",
  "Version": "버전",
  "Voila your qr code will be right there": "<b>됐습니다!</b> </br>QR 코드가 </br>거기 있을 겁니다",
  "Wrong answer": "오답",
  "You are out of lives!": "귀하의 생명이 다했습니다!",
  "Your answer_": "귀하의 답:",
  "Your answers_": "귀하의 답:",
  "Need help? Found a bug? Report it here": "도움이 필요한가요?버그를 발견했나요?여기에서 보고하세요"
}
